求教！！有無人知呢首歌係咩？

呢首歌係朋友聽人地彈，但彈嗰個人死都唔講呢首歌名係咩，跪求各位巴絲知道既話可唔可以答我同我朋友呢首歌既名同埋邊個唱？

林俊傑 可惜沒如有

可惜沒如果

多謝大大